 팀장님 인기 죽입니다. 여자들 꽃보낸거 보십시요. 바쁘신데 제가 대신 관리를,
 팀장님은 우리 경대 후배들의 로망이지 않습니까? 선배님 가시는 걸음걸음을 사뿐히 즈려밟고 따라가겠습니다.
그만 띄우고, 서장님께 보고드릴 보고서 준비해.
이미 준비 싹, 한줄 알았더니 바로 끝내러 가겠습니다.  충성
 오늘 못가서 죄송해요. 멋진 도련님 모습 보고 싶었는데. 대신 맛있는거 해놀테니까 저녁에 일찍 오세요. 혼자 오지 말고 여자친구도 함께요. 후훗.
 형수님!
